香港人係咪要趁中國越黎越亂重新推動港獨?

范冰冰事件
再到trump貿易戰
之後美加墨簽完協議
Trump 又同北韓fd離間左支那
而且中國各地不斷有暴亂反共
睇黎支爆真係距離唔遠
香港人係咪應該要趁咁好既優勢再次吹起港獨潮?

大家點睇

彭斯已經開口講台灣民主係中國光明道路，快啲大手買入青天白日滿地旗預備迎接國軍登陸

According to the excerpts, Pence will also take a forceful line on Taiwan, the self-ruled island which Beijing views as part of its territory, saying that "while our administration will continue to respect our One China Policy... Taiwan's embrace of democracy shows a better path for all the Chinese people."

冇呃你㗎

俾支那殖民完又想俾台狗殖民

係

共產黨都係襯國民政府抗戰嗰陣搞搞震,聯日抗蔣喇.仲要種鴉片嚟換錢同國民黨買武器,再用買番嚟啲武器打番國民黨轉頭！

有冇邊個詞語可以簡單表達俾未醒嘅香港人?

我諗到明哲保身，但又唔夠貼切

收皮算啦

一定用香港外匯救國 我話既

已經唔寄望班70後

80後出黎既話

90 00後都會出黎

不了，一樣都係垃圾
港獨係唯一出路

認同 香港應該要趁亂起義獨立

有無第二個天琦夠膽做𦬅新雄企出嚟

關愛座hunter

有無第二個天琦夠膽企出嚟做英雄

最小我信佢 聞得出佢有天琦既味道

政治魅力遠遠不及 咁樣好難鼓動到人民

魅力呢d野唔係你想有就即刻有 要睇好多時勢巧恰
話唔定好快就有第二個梁天琦出現即使唔係關sir

佢哋巧暴力
阻住禾地返工

死開d啦五毛狗

你地唔好激嬲共產黨
佢地係鬼黎
一陣又比藉口中央對付禾地

有冇計劃、有咩實際具體行動？點先叫成功？
邊個會企出？
乜都冇其實只不過係個概念
難聽d直頭係懶形中二病上身狗up

係咪覺得自己好funny

Er...姐係諗都唔比諗定先?

此乃香港人主流民意

總統副總統帶領FBI CIA 國防部 外交部 財政部 參眾兩院 朝野兩黨 海陸空三軍打到黎
中共上下資產被凍結冇得避

專心返工啦五毛狗 一陣老細屌鳩你偷懶呀

睇下中國仲有無力搞鳩香港

Is.

好不安 一陣報警先
樓主冼定八月十五

好撚驚呀屌你老母

失敗主義撚

講左幾百萬次

憑咩港獨

老實講
依家最有機會

你以為個香港情況同台灣一樣？
有咩實際野講兩句黎聽下
發夢撚

憑中國亂 無力打壓香港
當然最後都係睇香港人肯唔肯團結有革命既覺悟

呢個post 似係港獨之父團隊post 出黎

好心你收皮啦淡友 係咪要乜都唔做係屋企就最好 連討論下都唔比?

唔明

如果佔中係今日發生，結果可能好唔同

學好中文先 出黎講港獨啦
理解力咁差 邊個同邊隻字 唔比你討論呀
呢家未問更你點獨法囉 小朋友

實際野就係首先推廣港獨意識團結香港人先

直接歸美，獨立把撚

希望樓主講野前用下個腦

出到個李光耀既話都可以考慮下